依家五毛關同佢班打手好識玩，五毛關打手出貼攻擊你，五毛關就深夜4，5點推貼助攻。

五毛關有幕後金主科水係唔同d。

五毛關同佢班打手講兩句啦

得道多助啫

你地人多好做事，又24小時開工，梗係玩哂啦

話咗你日日講人老母失民心啦
學獨聯去英國領事館你仲掛住私怨批鬥
泛民一向已經喺三登少支持者
你嘅行為仲咁趕客
其實你係咪所謂嘅「鬼」？
等人更討厭泛民？

都話左你地班五毛關打手見五毛關做乜都當係寶，五毛關同佢班打手日日貼奶共報上黎洗連登條腦又扮睇唔到?
我都經常畀你班五毛關team屈毛啦，你屈係鬼都無乜所謂，但五毛關同佢班打手係cc台係過街老鼠而你班人重要打哂飛機，我真係笑撚左出黎。

睇黎你班五毛關打手又有新任務要mon實我，你班人輪流攻擊我，碌撚真係嬲嬲豬啦。

俾啲link嚟睇下

自己搵啦，search五毛關過街老鼠，不過你地teqm五毛關又扮睇唔到架啦。

就算日日有人屌你班五毛關team人，你地都會話人地係五毛啦。

投票撚，肥屍大隻定關愛鳩座team五毛黑人憎d?

五毛關同你team人得票200幾架，又扮睇唔到呀？

時事台過街老鼠 關愛座HUNTER

睇唔睇到呀？
洗唔洗我quote多幾條link 呀？
不過quote幾多你班五毛關打手都只係識護主

關愛鳩被踢爆五毛真身慘成過街老鼠，其實佢個屈毛list曾為cc台帶來歡樂，你們會原諒它嗎？

隻過街老鼠俾人啄住中資股就咁撚緊張，有人呢個時候開post唱衰戴耀廷就冇人捉；仲話要打輿論戰撐撐戴耀廷喎，笑死人咩

關sir貼親共報的證據呢？

多撚到啦，又扮睇唔到？

我已經好畀面無貼你地毒派畀人屌果d啦，你地繼續同你大佬五毛關含撚啦。

你其實知唔知自己做緊乜？

你問下五毛關點睇佢金主碌撚收奶共報錢先啦，如果你有膽問的話。

咁你含五毛關撚，你又知唔知自己做緊乜？

我一向唔覺得黃毓民唔係好人
但亦唔覺關sir有金主

又幫焦土派拉票

同埋問埋你大佬五毛關深夜4，5點推哂我d舊po上黎洗版，你知唔知你大佬五毛關係度做乜？
又扮睇唔到？

你話乜未乜囉，我一向都係果句，係每次你大佬五毛關攪我我先還手，咁又係我錯？你班五毛狗唔好以為人多我就唔敢還拖先得架。

無野講啦？